覺唔覺連登仔咁仇視肥妹其實是自我壓抑性取向嘅表現

好似啲暗基佬特別恐同仇同咁
仇肥妹撚因為接受唔到自己鐘意社會主流定調為醜、核突、低品味嘅肥妹, 格硬講到自己覺得肥妹唔係人咁

我本身對肥妹無乜偏見

死肥膏又無限FF

男人係鍾意半肥瘦嘅女女!對波肥，腰腿瘦